原來仲要等到明年。。。？

頂唔緊啦

仆街

咁有排傾

要唔要搞個集氣集會，叫house快快手傾掂佢

屌點能樣呀

大家整個答謝美國大遊行啦
唱美國國歌，揮舞美國旗

各位搞集會推下佢

咁急咪以退為進 都捱左半年

過到又點？ 特區政府根本唔驚
專心做好主線啦

所以今年內中共一定出手搞掂香港

點搞.....
唔係殺更多人掛
唉
屌佢地老母真係

係根本啲和理非太依賴呢條法

唔駛啦 人地國家事 我地急唔來
唔好擔心，為左撚中共，佢點都會通過
係有幾辣啫

係...所以啲嘢點都要做，至少一啲低成本嘅嘢可以日日做月月做。保持抗爭嘅心態先有得贏

專登為自己留後路，擺明是先傾妥貿易戰再算

你都識咁諗 中共都一樣
即係佢唔會簽貿易戰

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

下年咪姐係過左個幾月 有幾耐

按立場報導，修訂版本會係美國感恩節假期（11月28日）之後傾到喎。

眾議院應該會遷就眾議院方案而好快達成協議。

其實有無呢條法案
美國都可以用唔同理由凍結資產同拒絕比任何人入境.
真係睇唔明呢條法案有幾重要
我就覺得擺姿態多於實際作用.

等了又等頂唔緊喇

唔似得中国一分鐘就通過

冇得急，唯有等勞比度叔叔逼緊啲...